係咪全世界都唔撚記得咗各有各做呢個原則

唔係真係咁易比人distract到吖嘛

最後
不分化不割蓆不篤灰
我無野講，自己諗

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

希望各位記得

連儂牆只貼不守

不捱打 不受傷

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
下星期日去金鐘。

林鄭落淚稱：「不會出賣警隊」 「感生命受威脅」

屌你老母
五大訴求之一啊
獨立調查委員會啊
人哋話唔會應承你呀
大Boss出撚左黎喇
仲搞自我分化
仲被人分化玩互屌隊友
出動啦，最後一致對外呀

晚晚凌晨都轉風向 我屌你老母

獨立思考唔係通識學生嘅專利 大家記住：

寧做批判閪
不做跟風狗

推

兄弟爬山 各自努力

兄弟爬山 繼續努力

推
務求令到大家記得返呢個原則

各有各做 但係唔好亂做

各有所長，所以各施所長。
戰略可交流，想聚就聚。
每人最强可以做甚麼，合作又可做甚麼？

已認識的人都支持民主嗎？
多一分支持就少一分敵意。
陌生人做不到的事，熟人可做。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

出面咁多post俾你食咗？
唔係話你提返人各有各做唔好
但你咁一句全世界係抹殺緊出面咁多巴打嘅努力

亂唔亂好難講
當初前線班勇武兄弟都比好多人覺得佢地亂嚟，有勇無謀.

不分化 , 不割蓆

多謝巴打認同我想提大家既目的

但我幾時同點樣抹殺咗班巴打既努力？

由和理非要人, 義士照仆出去果刻
和理非有無諗過, 當義士要人果陣, 和理非自己肯唔肯上裝上前線推？

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

各有各做，點解硬要提返最初兩家唔妥既局面

唔該真係唔好比人再帶風向,今次一輸和理非同勇武都會一獲熟

希望巴打唔好執著我句「全世界」
而係，的而且確，小弟見親啲po都係嘈緊依家個局面應唔應該做。

而我係絕對覺得唔應該出現咁既情況。